---
slug: terminos-uso/
title: Términos de uso
description: Aquí se encuentran las restricciones, derechos de propiedad intelectual, limitaciones, acuerdos y todo lo relacionado con los Términos de uso del contenido del sitio web de Fluid Attacks.
keywords: Fluid Attacks, Terminos, Uso, Pagina Web, Derechos, Restricciones, Terminos De Uso, Hacking Etico, Pentesting
---

#### *Este documento se actualizó por última vez el 2 de septiembre de 2022*

&nbsp;

### Introducción

Estos Términos contenidos en esta página web
regirán su uso de este sitio web,
incluidas todas las páginas que se encuentran en él
y los sitios asociados vinculados a
[fluidattacks.com](../)
por Fluid Attacks
(denominados colectivamente en lo sucesivo como este "Sitio Web").
Estos Términos se aplican en pleno rigor y
efecto a su uso de este Sitio Web y, al hacer uso del mismo,
usted acepta expresamente en su totalidad
todos los términos y condiciones aquí contenidos.
Usted no debe utilizar este Sitio Web si tiene
alguna objeción a cualquiera de estos Términos.

### Derechos de propiedad intelectual

Fluid Attacks y/o sus licenciantes poseen todos los derechos
sobre la propiedad intelectual y el material contenido en este Sitio Web,
y todos estos derechos están reservados.
Solo se le permite a usted utilizar la información
de este Sitio Web con fines de documentación
y sin revelar su contenido a terceros, ya que puede contener ideas,
conceptos, precios y/o estructuras que son propiedad de Fluid Attacks.
Su clasificación de ‘propiedad’ significa que la información
de este Sitio Web solo puede ser utilizada
por aquellos a quienes va dirigida.
En caso de requerir su reproducción total o parcial,
se deberá contar con la autorización expresa
y por escrito de Fluid Attacks.
Las normas que limitan el uso y divulgación de la información
contenida en este Sitio Web son el artículo 72
y siguientes del Capítulo IV de la Decisión 344
del Acuerdo de Cartagena de 1993, el artículo 270 y
siguientes del Título VIII del Código Penal Colombiano,
y el artículo 16 y siguientes de la Ley 256 de 1996.

Las opiniones contenidas en este Sitio Web son exclusivas de su autor
y no representan necesariamente la posición oficial
de Fluid Attacks o de sus autoridades.

### Restricciones

Usted está expresa y enfáticamente restringido de todo lo siguiente:

- vender, sublicenciar y/o comercializar de alguna otra forma
  cualquier material del Sitio Web;

- utilizar este Sitio Web de cualquier forma que sea o pueda ser perjudicial
  para este Sitio Web;

- utilizar este Sitio Web de cualquier forma que afecte al acceso
  de los usuarios a este Sitio Web;

- utilizar este Sitio Web de forma contraria a las leyes y
  normativas aplicables, o de forma que cause o pueda causar daños
  al Sitio Web o a cualquier persona o entidad comercial;

- participar en cualquier actividad de minería de datos, recolección de datos,
  extracción de datos o cualquier otra actividad similar en relación
  con este Sitio Web, o mientras se utiliza este Sitio Web;

- utilizar este Sitio Web para realizar actividades publicitarias
  o de *marketing*.

Determinadas áreas de este Sitio Web son de acceso restringido
para usted, y Fluid Attacks
puede restringirle aún más el acceso
a cualquier área de este Sitio Web,
en cualquier momento, a su entera y absoluta discreción.
Cualquier identificación de usuario y contraseña
que usted pueda tener para este Sitio Web son confidenciales
y usted debe mantener la confidencialidad de dicha información.

### Aceptación de nuestra Política de privacidad

Al utilizar el Sitio Web o sus Servicios,
usted acepta nuestra
[Política de privacidad](../privacidad/).

### Su contenido

En estos Términos, "Su Contenido" significará cualquier audio,
video, texto, imágenes u otro material que usted decida mostrar
en este Sitio Web.
Con respecto a Su Contenido, al mostrarlo,
usted otorga a Fluid Attacks
una licencia no exclusiva, mundial, irrevocable,
libre de regalías y sublicenciable para utilizarlo,
reproducirlo, adaptarlo, publicarlo, traducirlo
y distribuirlo en cualquier medio.

Su Contenido debe ser de su propiedad y no debe infringir
los derechos de terceros.
Fluid Attacks se reserva el derecho
a eliminar Su Contenido de este Sitio Web en cualquier momento
y por cualquier motivo, sin previo aviso.

### Exclusión de garantías

Este Sitio Web se proporciona "tal cual",
con todos los defectos, y Fluid Attacks
no ofrece ninguna declaración ni garantía expresa
o implícita de ningún tipo en relación con este Sitio Web o
con los materiales que este Sitio Web contiene.
Además, nada de lo contenido en este Sitio Web se interpretará
como una consultoría o asesoramiento para usted.

### Limitación de responsabilidad

En ningún caso Fluid Attacks,
o cualquiera de sus directivos y empleados,
serán responsables ante usted por cualquier cosa que resulte de
o esté relacionada de alguna manera con su uso de este Sitio Web,
ya sea que dicha responsabilidad sea contractual,
por agravio o de otra manera, y Fluid Attacks,
incluidos sus directivos y empleados,
no serán responsables de alguna responsabilidad indirecta,
consecuente o especial que resulte de o esté relacionada
de alguna manera con su uso de este Sitio Web.

### Exención de responsabilidad

Por la presente, usted exime en la mayor medida posible a Fluid Attacks
de cualquier responsabilidad, costo, demanda, causa de acción,
daños y gastos
(incluidos los honorarios razonables de abogados)
derivados de o relacionados de algún modo con el incumplimiento
por su parte de cualquiera de las disposiciones de estos Términos.

### Divisibilidad

Si alguna de las disposiciones de estos Términos resultara inaplicable
o inválida en virtud de cualquier ley aplicable,
dicha inaplicabilidad o invalidez no hará que estos
Términos resulten inaplicables o inválidos en su conjunto,
y dichas disposiciones se eliminarán
sin que ello afecte a las disposiciones restantes aquí incluidas.

### Modificación de los Términos

Fluid Attacks
está autorizado a revisar estos Términos en cualquier
momento que lo considere oportuno,
y al utilizar este Sitio Web se espera
que usted revise dichos Términos
de forma periódica para asegurarse
de que comprende todos los términos y condiciones
que rigen el uso de este Sitio Web.

### Cesión

Fluid Attacks podrá ceder,
transferir y subcontratar sus derechos
y/u obligaciones en virtud de los presentes
Términos sin necesidad de
notificación o consentimiento alguno.
Sin embargo, usted no podrá ceder,
transferir ni subcontratar ninguno de sus derechos u obligaciones
en virtud de estos Términos.

### Acuerdo completo

Estos Términos, incluidos los avisos legales y las exenciones
de responsabilidad contenidos en este Sitio Web,
constituyen el acuerdo completo entre Fluid Attacks
y usted en relación con el uso de este Sitio Web,
y sustituyen a todos los acuerdos
y entendimientos anteriores con respecto a lo mismo.

### Ley aplicable y jurisdicción

Estos Términos se regirán e interpretarán
de acuerdo con las leyes de Colombia,
y usted se somete a las leyes pertinentes y
los jueces competentes de acuerdo con la legislación colombiana
para la resolución de cualquier disputa.
